而家需要大台

大家捉夠鬼未？
分化夠未 ？
共識去撚哂邊度？
個個各執一詞
思想狹窄 諗野又唔宏觀
每個運動都有目標同宗旨
似乎而家已經俾鬼同捉鬼撚搞亂哂
不如set番大台好過。

要你個頭 不要大台 不要分化

冇大台點有共識？
你睇而家亂到

請善用不推文點覆